I struct E 學習分享

想問呢個網邊D course 學完有能力嘅可以考到i struct E?

我入左政府，但想考。

Tg?

有群定得你一個？

群你老母 死番支那

Only me

hkie 有無？